女仔撥頭髮係咩意思？

有冇試過撘車/行街d女仔係大家附近然後撥頭髮

熱 lor

天氣好熱

痕

同男人摷頭一樣意思

摟閪屌

啲頭髮撩到頸好痕，所以撥

我用開滴露拖地

你有蝨呀嘛 未撥撚走佢

撥走你個毒L

想媾你

第一時間彈開！

女仔R痕係咩意思？
女仔飲水係咩意思？
女仔訓覺係咩意思？

無洗頭

性暗示